拳擊撚死埋一邊返時事台開post啦，呢度波台黎

一黎呢度不嬲都係波台
二黎拳擊唔算體育

打交都叫運動

表演黎 應該開去影視台

ching ho ball

yes

你又扮乜野代表人啊
死埋一二邊啦